林奠發言總結：五大訴求完全冇提到

完 請一陣去集會

林病死全家冇全屍

我懷疑呢條友係MI6